認唔認同要香港樓價跌唯一方法係打仗?

REPOST
中國就爆，資產轉移到香港炒爆啲地皮，香港人永遠食得屎。
啟德塊地, 鴨利洲, 到而家黃竹坑
已經見到中資係咁高價搶地, 第時上車盤係800/1000萬

香港政府賣地皮庫房進帳》水浸，大條道理駛返錢去啲大白象工程畀中資企業》左手交右手完完全全買起香港。

中國爆經濟衰退，人仔跌到仆街，通貨膨脹，港紙同美金掛勾，香港就係唯一中國避風頭既地方，地皮係首選，樓價想佢跌？打仗啦！

起核電廠實際D

仲有爆發瘟疫同埋喪屍病毒

仲有天災同隕石

隕石就到? 唔好阻我聽日返工

大亞灣爆發樓價就會跌

爆炸

係香港房產幾乎同黃金係等值咁濟
如果真係打仗一係全面核戰大家一齊攬炒，一係戰場係南海同台灣，香港只係受波及地區，姐係到時都係一係死一係d樓爆升